android 機夜晚充滿電，第朝再開就得一半電，到底咩事？

各位手機台巴絲知唔知點解會咁？

時辰到

換iphone

比人hack左黎用

電就死
換電啦

岩岩我係62%用左半個鍾, 發現一直都keep係62%
之後我嘗試充電, 發現佢半分鍾內就升左上80%
照咁睇, 似係手機detect電量唔準, 而唔係電池有問題?
求指教

如果你係新機或新電就可能個app有
事
但用耐左 就多數舊電夠鐘要換

你唔換咪玩多一排
情況應該會越來越密

夠鐘換機了

後台有程式行梗
仲有信號唔好都食電

佢話有閂機喎

電量detect唔到，只係從voltage配合歷史估計，voltage咁樣大跌應該死居多，我估電池仲漲埋，快手整走佢

主板漏電
iphone都好常見

wifi 長著

咁已經係電池死既信號 大上大落

我自己推斷，似係電量係半個鐘由9X%>80%

但因為開機個陣錯誤顯示62%，而80%>62%，所以半個鐘一直keep係62%

係咪無論如何都要換電？

乜撚嘢叫充滿電呀大陸喱

有關機直頭無信號啦
睇圖都睇唔掂 你係咪色盲？

呢部an機黎

勁多 wake up screen on wo
清 d後台 app啦

個UI幾多年前

android 6.0 黎

咩機

標準答案 換iPhone
反正e家D android機都無得換電 不如用iPhone

垃圾機